大埔有人俾人打斷手

推

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

push

下 咁撚顛？ 推

都話唔好守啦 屌

又任人打又要輸

痴線㗎，立場唔同就打人
當我地大埔係油塘咩
唔知個哥哥仔有無事

唔好守！！游擊戰吖

唔撚係掛！？

文宣組做野

Fact check?

繼續和理非

Fact checked?

唔係守你去睇下片先啦

有，睇鄭松泰fb

條片0:07好似已經斷左

點解仲有人要守。。

又送頭今次和理非有無拉人

越黎越過份
大家小心

話左唔好搞牆 風險高 效益低

唔聽算

播下劉細良分析 吸下中立/淺黃既人票好過啦

屌你老母死廢老打斷人隻手

講左 唔好守 由佢拆

唔係咁都冇片吓話

轉播劉細良分析啦

安全又吸到票

好多人仲未知中聯辦點控制政府

中立/淺黃聽到好過你on99寫加油

寫得加油都係鐵票

點解唔拉中立/淺黃果班過來

推到有真相

曬鳩氣啦 繼續和理非啦

勇武都冇用 咁柒多人拍片
一齊告毆鬥

Push

唔似守喎

又一黑材料文宣做野

問題係唔駛阻，企係人群拍低佢

睇大埔group有人話嗰兩條廢老係沙螺洞啲鄉紳

想知，可唔可以講多啲

有片

no comment

肯還手未 睇到好嬲
出去比人當沙包？

自己拿來 唔擋下比人覺你軟弱咋

藍屍無人性既

出面個post都有貼相

班藍絲好癲
貼張memo 都畀打斷手

真打到佢殘廢？

cls，隔黎中聯辦做野係真

文人轉晒警隊出生既人

之前好有前途既女警趙慧賢去守申訴專員

劉江華守民政事務局 dq人就有得升

當然係分析

你覺得中立d人睇到加油會轉太

定知呢d分析會轉太多d呀？？

事到如今 香港已經係好簡單既對立

一係佢地死 一係我地亡 我地已經沒有任何退路

請各位放下自己既潔癖 你既潔癖會令到我地失敗

同樣而言 各位唔使再係道德上有任何顧慮

依個係一埸戰爭 兵不厭詐 正義只會係勝者個一方

共勉之

有無片

其實係綠色衫和解果條友（金毛果件）彈出黎，佢隻手向後一撥，一野ＣＨＯＫ斷左紅色衫條友隻手

推到佢仆街

爭氣啲啦
今日講咗成日101拘捕令啦

唔好單拖迎敵

暴徒

個到十幾廿個人啊屌

連自己都保護唔到, 點保護身邊既人？ 仲話出來保護隧道

唔好主動打人
但如果有人郁手先 又點可以唔以武制暴?
最起碼都阻止佢繼續動粗

左膠引導市民任人打既結果

anyway,希望當事人冇事

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

屌 推呀

屌你咪話 啲人見油塘屌得咁爽又唔洗負責 黎緊只會越來越多仆街肆無忌憚

唔好守呀

PUSH

我都覺得係 好似覺得自己唔會坐咁

琴日已經講左，唔還手只會鼓吹更多藍絲出黎打義士，係好on9

大家要出手襟住班仆街，唔好再咁on9捱打唔還拖

我唔信現場咁多人都撳唔住兩條廢老

藍屍廢老谷鳩氣
毀牆傷人來出氣

好多人渣機影住

唔好再送頭
要保護自已
BE WATER!!!!!!

[集結!]民陣7月21日金鐘集會

Push, 捉撚哂呢d 人渣

有還手就好易變打交

唔值得畀呢班冚家產廢老打

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

仲要拍晒片

好似係六旬伯伯

屌是但有個大叫唔好俾佢走
實有人醒水捉掛

屌你出街見到有人俾人打都會截住啦
依家換咗班藍絲廢老就由得佢走

手臂骨折

咁多人都唔㩒住

唔係掛。。。

講就講完

仲起到做埋d效益低

又多手足傷既牆 真係唔知為咩

每日都有手足比人打 繼續堅持囉

純睇片, 就2個突然發難, 夾攻佢

真係好離譜，應該要㩒住個2個仆街

推推推

支持政府嘅人就係咁嘅質素
貼memo咁和平都唔比

咁比人打真係唔係辦法。。。

兄弟爬山， 各有各做， 咁有人想守住佢地既信念， 冇理由又割席唔理由得佢地比人打。

有無計同商場deal, 劃位做 連儂牆呢？咁一定唔會比人拆，商場人流又會旺左， 又唔阻人做生意㗎喎， 按理而家寫嘅人嘅消費力係會畀鐘意拆嘅人高，有數得計的，不過又要諗商家佬一般都保皇。。。。

愚見一則， 望巴分析，不喜勿插。

做好文宣先
事到如今都冇計

好恐怖
乜都冇做 立場唔同就打人
難怪係狗既支持者

屌你話狗過黎柝就話唔好守姐
依家連個普通廢老都唔阻止 只會令班藍絲愈趨猖狂

其實有晒片都唔拉得?

手都斷埋仲happy to you

廢老出街小心d

變成老人格鬥場 重拾青春 熱血既激情

以武制暴

而家到底咩世界...紅衛兵打壓咁款

傷人罪可以判終身

咁都捉唔到條廢老？

但睇片斷手既人好似係還緊拖?

Fact 已check?

斷手個個係六十幾歲阿伯黎
難得唔係啲藍絲廢老
祝佢早日康復

屌你咩
即場報警啦

好老實講呢啲情況應該一湧而上 個個打一拳就散 廢老無仇報 反正佢又無同伴渣機拍片

痴撚線 係我唔忍啦

又可以展示和理優

第7秒見到比人打果個隻左手屈到唔自然
應該就係比一開始果個人拗斷

又係梁市委書記式以人制人術
千其唔好分化

係啊 咁咪更加應該捉住唔比走？

希望有拍片有拉人
班藍絲真係無人性

屌你推撚爆佢 大埔友認住條契弟

有咁勇武就留番同龜玩啦
同雜魚玩哂彈藥

不過唔反對暗角打鑊

屌你老母成一二百人得一條友幫手

其實唔係好睇到點打斷手，但佢地打人係真，點解唔捉撚住佢地

屌！

唔夠膽打人就拍片

有冇拍片呀，一定要告條友，要驗傷!!!

事到如今巴打你仲相信警察，我欣賞你

屌, 你地醒撚水D la
多人就拍乜撚野片自己醒目la

經證實係60+街坊被打到手斷

689

up

睇到眼火爆，咁多人係度就唔好俾手足做沙包啦
學下班黑警咁，大家一齊圍住班廢佬
外圍既人就擋鏡頭同不斷叫囂話個廢佬唔好再打人啦
入邊既勇武人士就大大力打鳩佢啦
打完之後即刻散水冇仇報
大家都係自己人
個個都淨係話個廢佬打人咁就得啦

連登仔：兄弟爬山 用自己方式表達要尊重

千奇唔可以俾廢老打完人走甩！！！！！

一係還手一係走，唔係嘅話係個度做乜鳩

企定定比人打

人地郁手先架 有講好由佢地拆
但佢地扯住街坊呀

一定要閃呀

邊個至係暴徒，自己睇！

建議你睇翻麥生6000正皮個post
一定笑到你仆街

On9，你點爬唔關其他義士事，佢累到其他人潛在危險增加，遲下到絲打比人搞，係咪又袖手旁觀呢？？

Wtf????

屌你老母，嗰班垃圾人渣

好人既思維總係特別單純
從來唔會用壞人方式去諗對方既惡意
唉

大埔係香港之光黎架喎 咁都俾廢中廢老搞到局

屌!咁多人都係得幾個阻佢打人, 其餘嗰啲淨係識得拍片食花生大叫唔好打人咪走，有撚用咩!無眼睇!

剩係拍片又唔阻住佢地走有閪用咩

蟲泰fb講好似係熱狗既社區主任

諗清楚啲
如果未夠25歲又唔係好嚴重罪行
俾人判入勞教所仲大鑊過坐監

香港人唔好咁軟弱啦
至少夾手夾腳制服左佢先

撕完再貼就算啦

報咗警未

屌你老母

可以唔還手 但可以制服佢架屌

邊到有片啊

喂 咁多人淨係係度拍片食花生
唔幫拖都欄住佢啦

點解會大鑊個坐監？真心唔知

同埋無知一問 唔係有巴絲話對面動手先可以自衛制服佢都無事嘅咩？

【立場文】中聯辦來了

因為中亂辦出招！大家真係要小心。 689當年攪雨傘就係咁 。

睇片啦

好煩
又要唔還拖傷左又要上新聞

唔係佢純粹想你哋市民鬥市民

打不還手！做得好

其實大家真係唔識自衛

又係呢啲鍵盤軍師
乜撚都唔知就出少句聲啦
先唔講唔好篤灰
依家係有人聊交打
有同路人俾人打受傷

你依家blame the victim係咩玩法

點應對好

一定要還拖

點解唔報驚反而叫佢哋走

大家以後遇到呢啲情況可唔可以幫幫手 下下淨係拎手機影但同伴就比人打到仆街

101㩒住佢
實反抗

然後學警察個招
一路叫記者小心
一路棍毆記者咁

唔覺得打幾鎚
當然鏡頭要就一就
影唔到先打

被打麥先生：如果我還手，件事會唔知發展成點

入去睇下連登仔講乜

呢頭放火
呢便就打斷手

我係諗緊, 如果多幾個人企出黎
或者整條防線咁, 會唔會比較好, 無咁容易受傷

好暴力

速龍點拉人
自己諗下同一個戰法

打人咪呢個囉 有前科
人地都笑9你班人淨係識拍片唔還拖呀

同路人比人打死大唔大鑊
先唔講打交係好小事，罰一千幾百完事
無人叫你擋完要企喺度比人拉，唔兇走人，咁識唔識拉隊友走？

成班制服佢，俾黑警打到咪又係公眾地方毆鬥/行為不撿，多數和解，仲要快閃冇片點拉人，啲仆街仲掛住拍片，睇到好撚嬲

就係有手機先唔敢幫 告埋毆鬥 仲要有晒片

唔好旨意差佬 自己同伴自己救

電影同囚
電影的資料搜集非常充足，資料來源是曾經入過勞教中心服刑的前學員以及一些前教官，相信十分反映實況。勞教中心的教官比「黑警」更可怕，經常執行的「極端家法」，例如虐打、當眾侮辱、要求用手指刷屎漬然後當牙膏刷牙、冬青膏塗下體等等，甚至將囚犯當成是自己情緒發洩的工具，讓筆者看得十分憤怒。難道犯人就沒有人權嗎？懲教的底線為何？為何教官有權執行私刑？

屌你老味 唔係真係走撚左呀？

我冇野講!!! 推!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係主張還手或者私刑
但見到呢d 罪惡應該制服佢

屌人地得兩條友
可唔可以爭氣啲呀
全部熄機濕鳩佢一獲啦好冇呀

推！

咪就係 你還撚完手 對方都知自己理虧郁手先 所以一定係和解

佢打人 又影到佢郁手先 可以即制伏佢

高傑飛？

大家同路人，話冇片再唔係好似黑警圍住咪得下次條女俾人姦唔好話打鳩人，告你毆鬥tim呀仆街

從來都無諗過市民鬥市民，呢班廢老一定係收咗錢出黎搞事，香港人一路以來都係對準個政權，港共同中共屌你老母中共同港共

香港人真係好撚怕事
冇人叫你還手 制服都唔撚敢 好波！

暴徒！強烈譴責！

呢個社會痴線

得閒去睇下關楚耀嗰套戲‘同囚’
係真人真事改編

啲極左真係上曬腦

你撚知有冇籃絲拍片
一早話做牆風險高又吸唔到中立既人
你地堅持 咪各有各做囉

咪鬼同佢哋嘈啦，佢痴你咪貼返上去，再唔得咪用白膠漿
佢想打人，你一係擋，一係走

然後記得保持住你嘅憤怒，直到有雙普選甚至港獨

而家唔還拖黑警就偷偷地放人，佢老母陷家產，油塘個日咁多藍絲廢老出手，拉得兩個，仲要一個放左

嘩
一碌啲留言鬼到
都未知係咪有人守
明明係拍片之後有人發難
比人打
都可以話守話當場人士唔岩

真係on9無極限

頂唔撚順 癡線 遲d有人比人打死都叫人唔好還手

講真真係
外面一排圍住阻視線
入面一人一拳都夠啦
藍絲已經個個有樣學樣郁哂手
唔洗拍片make noise做文宣已經個個都知

話撚左做壞榜樣 對家瘋傳你班垃圾廢青打不還手 一個走入一百人入面都敢郁手郁腳打柒你...

屌 合法自衛都比你講撚到犯法

咁大鑊

打交咁少事
你以為差佬會為左你出拼圖通緝令咩
制服完，抵擋完就走啦

香港人都冇打開交唔識正常反抗

講咗好多次 唔係叫你還手 埋去隔開識唔識? 依家手足嘅安全係最重要 仲得閒考慮咁多野?

痴線，一地精
個感覺係：又贏，比d掌聲自己👏👏

肯還拖未呀，屌你老母！

你當佢地市民？
我地眼中佢同政府個班一樣係狗唔係人
唔存在市民互劈呀

你啱，香港人唔識群揪，唔去制服

昨晚油塘起牆 被圍，打+非禮，今日斷手 我唔想大家為左牆受傷 je, 再貼過

好撚想遇到d仆街呀屌

你係街見到有黃絲俾藍絲打都係各有各做然後走開就算?定係拍片上納話藍絲好暴力就算?唔係叫你打人，制服暴力人士都唔夠學人抗爭，我地抗爭緊個個係世上最仆街嘅政黨之一呀on9

突發處理唔到

拉晒佢地班搞事啦

暴徒

係阿 成班ON9
仲叫我尊重佢

lm

唔還拖都要捉住佢地啦

等佢地臨老都唔過得世

制服佢唔係唔好
麻煩就係制服期間難免有肢體碰撞
上到庭遇啱個仆街籃屍法官
見到大家有碰撞有機會會判輕或無辜地搬埋啲義士入去

其實最好就係佢撕就有得佢撕
之後撕爛再貼過
再影低條撚樣個樣
起佢底再貼佢張相仲好

Are the blue nuts😑

未睇以為比人圍
但原來係圍唔住仲要比人全身而退

老母話紅衫果個好似係大埔街市佬！

唔似喎，白衫佬我做野好似見過
好似係唔知邊到既圍村人

痴撚線

唉 救撚命 咁撚多人就圍鳩2個廢老打啦
拍片同鳩叫有撚用咩

講真 我見到一定會幫手打鑊甘佢地
都已經有第一個企出嚟去阻止畀人打
點解冇人會出嚟幫手
明明後面全撚部都係自己人
但竟然冇人幫？剩係口upup拍片？
我最撚嬲真係見唔到有人幫手fight back
屌你老母 no gear廢老都搞唔掂
講咩同黑警鬥？

Dklm 暴力廢中死後落地獄

大埔現場成班垃圾放人走
拍你老尾閪片咩
仲要唱生日歌
屌你老母

係咪唔還拖都應該埋去阻止？

另一角度

影到埋個白衫撕完d膠掉左落地 罰佢1500有片為證

牆無左可以再貼
手斷左手尾好長

唔好守呀

有人起左底啦 係圍村人

制服都唔做
無野好講

報左，留左電話，但無警搵我

屌cls

大把左膠篤灰

又話唔要暴力。。。

可唔可以有個共識以後有呢啲事發生就
外面一排人牆+熄機
入面一人一拳

打人唔還手同拍片前提係有法律保障呀
我地而家係冇呀屌你老母!!!!!窮人含撚黑警選擇性執法呀!!!!!!!!!
如果班藍絲知我地會咁做唔會幾丁友都咁囂張
大下佢都好呀大佬

黃絲傻閪打個廢老都唔敢 剩係嘴炮叫和平

成個大陸口交部咁 仲唔認係中国人？

停止左膠啦
打必還手，唔還都自衛，身邊人要幫拖
否則同見死不救無分別

告得

咁多人圍都走到?

告得入掛
Push

打人都放佢走???
咩料

守唔到唔好守呀！撕一貼百！Be water!

Thanks

Memo 唔使守
撕完咪貼過
人命緊要
果班廢中廢老等天收

自由係永遠打不死

再搞牆感覺又返去雨傘咁

試下望遠d
其實連儂同雨傘只係一個common既示威方法
而連儂係歷史上都同好多成功既革命扯上關係
可能得呢

如果都係不安既
幫手推下黎緊既示威post!

唉 一係就剩望算啦
行得出去又唔幫拖
又比佢地走

如果無得還手又唔㩒住
你條防線都硬食
而且願意做防線唔一定係現場

所以要係全民保護自己

係呀，班小學雞最鐘意做呢啲野呃like
正經野唔做，5大訴求又不了了之
保護一張紙仔，同唔屬於佢地既牆
重要過香港民主自由

底俾班狗踩撚到上心口

一係勇武打柒佢
一係和理比佢打唔好比佢走

比佢打又放人走
呢個係咩玩法???
我真係好想知現場D人係諗緊咩?????

我地圍撚死條廢老都得

巴打們停止唔還手啦 有巴打受傷 在場全部人都有責住 除非雙方人數差距大 唔係嘅話請保護在場手足

有冇拉到人?

忍耐
利申我好同意比人打去左ahnh既巴野
但試多幾次 儲夠話題性 追住班藍絲黎打都冇人怪我地

推上報啊 屌

仆街

唔好衝動一出手就輸， 啲人就係想我哋忍唔住出手， 政府cctvb就會有黑材料

點解香港咁多死廢佬 成日出嚟打尻人 cls

報左警，警方黎之前走左

利申： 在現場

警察黎之前走左
傷者去左醫院兼揾左律師 未知拉左人未

其實點解我地唔咁睇
d藍絲為左幾張紙仔玩大佢
又打到人斷手 又比人拉又坐監 隔離仲話縱火

叫議員遣責再發大黎文宣
增加遊行人數

唔好守連儂牆！佢地撕一張，我地黐多十張，有人黎搞事我地就走，佢走左我地再黐，或者轉地方四圍黐。要佢地防不勝防，清極都有！手足唔好受傷，留力星期六日遊行好過。be water～
嚴重警告，千祈唔好用玻璃膠黐，好難清。

其實有時覺得會引到班藍絲出黎打更多既人

打完既
警察唔拉
又唔會比人打返
最多比人起下底 班唔著緊面子既人 點起都冇用

利申：只係希望大家可以保護自己 不是分化

收聲啦 左膠p牌仔

想問點解你地會比佢走?

首先重申：不分化、不割𥱊、不篤灰

見到有唔少巴打質疑，點解唔還拖？

需知搞事嘅本身就係爛仔，一般同佢哋發生遭遇戰嘅，都係同大家一樣過慣正常生活嘅斯文人、學生哥，唔係個個都有膽有力自衛還擊嘅…比較安全嘅做法，真係唔好守，走開就算啦…

呢班爛仔做嘅事，大家都看在眼裏。首先，一定要做好文宣工作，爭取到更多中間派支持…如果有拍片有記錄嘅，事後總有辦法對付嘅（點做唔駛教啦）…

你出黎，應成你唔打死你
到而家仲信cctvb既人我理撚得佢點諗
有腦都唔會睇

幾條友硬食, 好過單拖
手擋手, 好過用頭擋拳
所以都係小心為上, 齊人先好上

屌你老母係咪痴線

推呀 屌佢老母廢老快撚啲死全家

收聲啦 p 牌

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

人血鏝頭

咁疊馬但係咁弱雞
唔打你地打邊個呀？

點唔俾佢走？ 我邊可能制服到2個藍絲阿叔

唔好講得咁易啦，我當時報左警，跟左佢一陣就被兇話打我

食夠人血鏝頭未

大佬，唔好再守連儂牆啦
比人破壞再起咋麻，人身安全要緊

沙螺洞 圍村人

全港多區有市民自發布置「連儂牆」，惟引發衝突事件，你認為應該保留還是拆走？

一齊投佢老母

客觀咁睇姐
我地都阻止唔到

返去拍你個最新蕭析啦

睇片好似應該唔少人?

唔係講咁易

屯門個次有廢老打人
我地成班上去圍住廢老
警犬送佢走
全部上晒馬路圍的士

條仆街Facebook已經hide咗好多野
有無人知佢住邊，直接報警拉佢？

廢老我祝你死全家

想玩連儂牆既手足唔好再死守，拆左咪再起過。
再唔係既，已經有唔少post出現過，用過就知有幾撚痴

到時佢地想拆咪慢慢俾佢地拆

屌咁撚重手

"poi" 牆有嘢貼啦

文革手法... 放任佢去到有幾亂就幾亂, 之後就政府成立一D新隊伍黎做糾察

完全認同

在場唔幫手 咁多人個個掛住拍片
睇住打到斷手仲俾佢走甩埋
為左咩？

永遠淨係講唔好打唔好打

幾十人睇住個同伴俾人打斷手都唔幫
和理非某程度都幾恐怖
唔係想指責大家，為左連儂牆(死物)斷左隻手，槍頭未對準政府就自廢三成武功，我覺得唔值。

牆唔係為守而起，死守牆就唔係be water啦，
記撚住水不定於一種型態、一種形狀。

我唔明守嚟做乜

頭不可斷 血不可流 上水必須要有人！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

要守住連儂牆既成本比當年守住金鐘要高，唔值得！

吹奏麥生挨打叫勇武果啲真係仆街黎
見到手足比人打到咁仲拍片仲要比佢走埋
係咪真係手足黎㗎
圍埋一堆扮唔知發生咩事咪算囉
你十幾二十人圍果兩條友

如果夠人要一齊制服佢 唔好俾佢走

條友完全本末倒置

仲要放人走 係咪on撚9

屌你老母又要守又唔幫手拉人
個撚個淨係識拎住部電話 仲有啲on9唱生日歌

隻手

報警

在場班大埔友都算極品
幾十個圍唔撚到兩個？仲驚比人打？

試下除左影
可唔可以做啲野
睇到好撚嬲

大家要小心呀

膽係攞出嚟，一係你就太瘦冇自信打，兇你咪就係郁手時機，埋身要用兩隻手，先右手後左手去拉佢右手，右手就打，跟住繼續打，左右對調亦然。

唔係個個上連登架 有d叔叔根本唔知係唔洗守 純粹只係想幫手
批評人嘅時候 唔該專重d

係囉唔打都禁佢落地制伏先等警察嚟，人多時（每人）使用嘅武力就比較低唔會誤傷疑犯。

況且案例稱若涉政治表述（非進行商業廣告）食環署都不能以霸官地清場

斷手果下睇落似係意外，突然到隔離左右都反應唔切
不過對方都已經出手打人都仲比佢走

就算唔圍嘔佢地 至少都㩒佢係地下啦大佬

明明幾十個人
上面果位現場人市話佢一個點頂兩個廢老
到底乜事
其他人都係藍絲廢老???

我真係R爆頭都唔明點解幾十人都可以比佢走到

全部係度拍片食花生, 放走左個傷人犯

呢班人既行為同支那人無異

中乜聯辦
呢到大埔驚個liaison office 仔？

dllm 一定唔可以比佢走

你講得啱，個阿叔其實純粹想保護連儂牆

得罪講句咁都走得甩
比廢老打死都唔可憐
乜撚野各有各做尊重人地
你班撚樣係乜都冇做過

咁撚多人望住唔救人做乜撚

如果我係現場我都會咁做。如果有打鬥 tvb又有得寫新聞啦。依家係佢地醜化緊自己姐。

唔會怪個阿叔
如果係現場睇到嬲係正常

更嬲既人睇到有人比人打到放犯
同黑警有咩分別
在場既人真係好好反省下
依家唔係叫你勇武打返轉頭
但起碼企出黎唔好比個犯走
講緊幾十人 VS 2人

成堆淨係識打飛機 咩大埔人最團結
點知 有人比人打 淨係識拍片 仲要比打人個個走埋

成班人都俾條撚屌走到。。。。

yeah 大埔連儂牆最靚最犀利
義士比人打
群眾選擇旁觀！

隻手好撚痛

隻手一定好撚痛*

一直都無藍絲暴徒被捕嘅話，遲早有藍絲當街強姦。

應該大叫唔好比佢走 之後班人正常都識做

有冇比證據？

沈默都係幫凶
平時就識講
到有事個個龜縮
咁多人兩個廢中都制服唔到
呀叔斷手在場全部人有份造成

咁都比得人走，反省下對唔對得住手足

真心可恥 怕事
手足俾人打都唔幫手

繼續痴memo紙啦
人地打你唔好還手阿 太暴力
影響民意！

冷氣軍師

睇到好撚火，究竟幾時先肯101
記得仲要一班人壓佢塊面貼地影大頭肉鳩佢

冇練過點實戰用呀 大佬

咪俾佢姦囉
唔可以俾民意逆轉！

幾搞笑 要搵警察保護

你錯喇, 根本係1VS2, 仲要個1好快已經受傷退場
在場旁觀唔係拒絕幫手, 而係根本冇諗過幫。
旁觀者效應（Bystander effect）是一個社會心理學術語，在緊急情況下，一個人在有其他人在場時，出手幫助之機會降低，援助的幾率與旁觀者人數負相關。

果陣完全唔知有人傷 知嘅實出手
利申 係附近 聽到有人嘈交已經跑過去

拎起電話保衛

唔使佢做？ 佢做唔做一件事，至少而家落柯打俾呢班社會公僕。 等佢以為打市民就會無人搵佢做嘢，白逗人工？

但律師係要搵。 警賊九成後門放人。

出第一拳已經可以制服啦on9
要等到傷就死先出手？

班呀叔人數跟本唔會夠後生仔打 佢地唔還手真係柒

咁係大埔先係咁
琴日油塘成堆廢老休班警 都有唔少人屌返轉頭
打人個D一樣圍撚住屌 唔比佢走

屯門同樣
旁觀者效應 得大埔先有
唔該好好反省
點賴都無用

注定做港豬 遊行都冇咩意思

藍絲根本係紅衛兵

屌

屌你 有冇拉人

終於出事啦，大家咪再盲目守

一定要拉人，同埋自衛反擊，應該是可以的

睇唔到啊大哥 我跑到過去都就散水 又冇人講有人受傷 我淨係見到成班人好冷靜咁係到影 而右手邊有個呀嬸屌個呀伯 叫佢返大灣區
之後我跟上火車站 想搵撕紙條友已經唔見咗
我完全唔知有人傷 屌

報左警，有留電話，但警方無搵我

有片在手

講就易...
留名睇聽日有藍絲俾你地秒

屌 係咪真係要互打先安落班藍絲廢中廢老

點解會比佢走到

幾條友就清你地幾十人場..

師兄在場？ 我果陣水尾到咗 點解冇人講有人受傷 仲係到唱生日歌嘅？

希望你會肯做證人
鄭松泰fb收集緊證據

咁咪要用攞，唔係想講d咩，

但fresh grad冇經驗咪一樣要攞經驗，

最大問題係壞人就要懲罰，冇人替你實行的話就要自己實行，冇人保護你就必需自己去保護，否則我們不能保護或捍衛任何東西。

冇人教我哋點做大人，誰都沒辦法選擇何時長大，但就要靠自己拿出勇氣來去執行正確。

發夢以前旺角清場前一晚有d藍絲黎搞事，郁手打人。結果反比人打到爆晒肛。

大埔比油塘更加無得救

經濟日報又玩投票，快啲入黎投票啦

幫推

要還拖 唔應該剩拍片
唔係現場 sor

想問打人嗰個拉左未？

唉 屌那媽

咁已經冇嘢討論啦

琴日畀人打到瞓低果個手足果條友
比人charge 襲擊導致他人身體受傷
今日呢個骨折
根據我讀law嘅知識
呢單可以charge到更加嚴重嘅offence, i.e. 'wounding with intent'

咁你有冇影到佢個樣？

成班廢柴除左集體拍片
同唱生日歌同埋係咁易屌下之外
圍撚住佢2隻野報案唔得咩？
咁樣放生人你地過意得去？

我都唔知佢受左傷，我當時一邊報警，見佢離場咪跟蹤佢

佢就兇我話打我

麻煩做證人

同啲人俾人強姦完，仲要笑番俾人強姦個人有咩分別？

咁有冇影到佢個樣？

咁我搵佢啦

廢就廢啦你地
一齊圍住佢唔俾佢走有幾難

大埔有人搵到

唔係勇武但一定要保護自己
唔還手就走

企係度任打？用愛穿透拳頭ar

除左你其他人無人理呢兩條廢老?
大叫圍佢啦
想走呀條仆街

打不還手為我地爭取左咩人嘅支持？

屌 下次唔該大聲講有人受傷嘛 我趕到嚟都唔知咩事 往我今日守咗成個鐘 事後先知 真係屌老母

人地想強姦你
你仲唔反抗
唔笑你笑邊個

肯定有 有哂大頭 隔離好似有人起咗底

good
咁都仲有拉到嘅機會

我勇武撚水尾到 完全唔知發生咩事 唔知有人傷 以為淨係撕紙 在場都冇人講有人受傷 不過最前排應該目擊成件事

適當保護自己好重要
起碼都要避下擋下